有無讀過 HKUE動向教育中心投資班 既苦主

想講啲教育sales真係好離譜
我5月報左個HKUE動向教育個投資班 $19800 讀一個月 話有得claim CEF
結果頭幾堂上堂係online上
啲sir照notes讀...都無沈振盈既
上去問 又話依家都未有live班 但我又見到班sales叫人上去報名...好心就監管返個質素啦 資源唔夠 報左名既上唔到堂 但又照收生...
個時嗰個sales同我講2-3個月就讀完
CEF claim到錢 但依家堂又唔俾我上
卡數我又照交 其實想點呀
有無一樣既苦主呀

又到放榜ge季節 見到hkue同UCHE千其唔好讀

樓豬個ac買咗幾錢

哇 讀個投資班都無所謂 攪埋中學生 毁左人地一生點算
應該係美容依家無得做 就chur人讀投資 Diu
其實點解政府咁都俾資助呢啲呃人既機構
真係害死好多人

何以見得？
我咁有錢買ac就唔會係到揾苦主啦

真心嬲 個sale話個呀Sir 會係whatsapp group到放料
但等左3個月都無
係啲同學自己send新聞

係咪又係交友app識咗條女帶你上去

頂 係呀 其實我都feel到條女 無知啫 但個顧問先on9
識小小扮代表 好嘔心

你都試過？

應該係吸啲無知小妹妹同小弟弟 咁樣可以賺大錢😵
但我真心想去CEF個到投訴 呢個course真係唔值有政府資助
好心就拎呢啲錢放喺有用既地方 而唔係俾啲無知既細路 當係一個selling point咁呃人 又以為自己做緊啲有意義既野

好慘😭

係呀 就係呢間!

以前年少無知中過其中一間

More details??
等啲巴絲打唔好步後塵

Post隻傳銷雞啲資料啦

我wtsapp屌鳩隻傳銷雞佢自爆每呃到一條友讀一個sem可以攞到三千蚊佣

仲會有人俾呢間嘢昆

你個隻係邊個？ 我嗰個其實本身係我朋友
我都費時post佢 已經無朋友做 費時遲啲聚會面左左
但揾下個顧問先

$3000咁就毁人一生😵 其實做地產個啲唔係好啲咩

哎 朋友介紹
一齊 諗下點令多啲人知佢係呃人呀
真係好Q伏

唔記得叫咩名好耐以前
嗰啲咩顧問只會不停同你講個課程好好叫你繼續讀，你當俾人搵咗笨讀過其他course好過啦

俾我揾到顧問既Facebook
唔知係咪都係收$3000一個學生...諗諗下就覺得 其實一半既錢都俾左agent😣

前年完DSE有人 sale我 Sale我隻肥雞叫 janet 比佢on on99咁昆左去 但比之前覺得唔對路 就比唔住 諗諗下 隻雞就黑晒面

DSE岩岩出黎。 一唔小心好易比人昆